# EDMSServer

## Описание
Серверная часть, обеспечивающая работу приложения EDMS Client.

Представляет собой модуль в виде консольного приложения. Модуль построен на основе FastCGI-интерфейса. Его основная суть заключается в приеме запросов от клиентской части, обработка этих запросов, непосредственная работа с базой данных и выдача результата работы в JSON-формате.
Серверный модуль представляет собой так называемый daemon-сервис, который постоянно висит в памяти и принимает запросы от клиента. Работает серверная часть по TCP-протоколу.

## Ключевой функционал во время работы
При запуске в памяти создается объект хэша (содержит пару - ключ/значение). При подключении клиента добавляется новое значение в хэш. В качестве ключа используется дескриптор клиента, а в качестве значения разработан отдельный класс, в котором хранится краткая, и в то же время необходимая для текущей работы серверной части информация - ID пользователя, токен пользователя, логин пользователя и указатель на сокет пользователя. 

## Стек разработки
C++/Qt, СУБД - Microsoft SQL Server Express
